你地有冇d朋友係智障?

話說我今日去剝智慧齒 返到嚟個個問我有冇打麻醉針剝 屌你老味如果我冇打麻醉針剝牙 仲唔痛撚到休克?點解咁弱智嘅問題都可以問得出

其實有時係唔知講乜好隨便問

下 正常人都唔打架喎
乜你咁渣Ga

我寧願你問我痛唔痛

一陣又比你話打左針點會痛